"Nhà phố ven sông TPS 52 Nguyễn Xiển có diện tích 8.634m2, có quy mô 56 căn gồm 1 trệt, 3 lầu và 1 sân thượng. Với việc nằm tại mặt tiền đường Nguyễn Xiển và được bao bọc bởi dòng sông Tắc tạo cho mảnh đất tại đây tràn đầy vượng khí và sinh tài lộc cho gia chủ tại đây.

CÔNG TY CỔ PHẦN TPS LAND
Email: info@tpsland.com
Website: https://tps52nguyenxien.vn/
https://tpsland.com/
Số điện thoại: 0939 8686 97
Địa chỉ: 52 Nguyễn Xiển, Trường Thạnh, Quận 9, Thành phố Hồ Chí Minh 700000"
